Router求介紹

屋企終於黎緊可以轉光纖上網
用3既1G家居寬頻
想買過隻ROUTER,有咩好介紹,THX

r7000

Ac68u

R7000

AC68U

(R7000, AC68U) ^ n

牙石除佐熱少少之外速度真係最快. 幾年前用隻AC68U 近排壞佐就轉隻 LINKSYS試下啦, 高規格D網速反而仲慢佐, 不過穿牆能力就好過牙石.

睇你需要D咩,極速一定係牙石

ac68u

又有得睇依兩隻router打和

acy8u

r7k

樓主發動router世界大戰可恥
利申：AC68U

樓豬屋企無限大